藥房手足呢幾日賺幾多

臨過年食尾水 全港應該得藥房笑住過年
Fat能到

3m幾錢呀？

最好2000蚊一個，全民唔戴，死快D。去藥房門口咳

我擺街站 又冇黑警巡 租都慳埋

成日話咩黃色經濟 咪又係要幫襯返我地

180

賣幾多都有人買架啦，一於過肥年

炒賣師點少得你

藥房呢半年冇啖好食 今次仲唔大開殺戒

人有多大膽

成本價8$盒
標左價200$
朝早晏就已經賣左五百幾盒
一放工時間 嘩屌你老母
兩個鐘已經賣左四百盒

邊度黎架？

大陸貨來貨仲平。。。

聽日約咗經紀睇樓

去藥房入面咳下啦 話無口罩

大陸果堆1$盒果啲早兩星期一早賣晒
而家準備收檔了
全日暫時賣左千二盒
咁就廿皮